各國傳媒齊集香港 如果明晚結果是建制勝利 國際戰線正式收皮

有D ON9仔話同佢地解釋下點解投白票........ 屌 , 現實D , 人地只會總結 , 暴力令民意轉 ...
之後777一定十倍鎮壓 , 外國無人幫手 , 自己想清楚

今次我撐你

agger

有人覺得今次揀完泛民以後選舉抽離唔到又係投返左膠，loop返對上嗰22年嘅情況
但聽日同下次立法會選舉投自己政治光譜係兩回事

今次係逃犯條例後第一次選舉
係一次全港表態
投票含意變咗係到底支持定反對政府
而唔係投自己光譜

而且區選本身多數得2-3個候選人
無可能百分百滿足自己光譜
立法會選舉可以分本土派同泛民(可再細分)
但聽日只有和勇派

叫人同鬼佬解釋點解要泛民輸 , 我真係想屌依班友老母

真係好緊張

推

唔係，如果建制贏，只係制度出問題。

話投香票個d都係熱青城個班on9仔姐

你去同國際社會解釋 , 點解示威者得不到大多數人支持

要準備英文文宣
種票同老人院票

投白票等於俾定帛金手足。係仆街。

乘機分化啦班柒頭, 特別個書面達人同思覺脫

中聯辧背後可以種票、又多藍絲鐵票，泛民本土贏到一半議席已經好勁。

西灣河中槍同學籲11.24踴躍投票： 每一票都係好關鍵

要有英文文宣

準備定大量種票 掌心雷文宣

所以熱狗=仆街

屌
真係驚到瞓唔撚到

【11-24 告急】 投本土泛民，不投建制，連登每小時245留言討論投對家，有圖

11月23日 9am

11月23日 6pm

11月23日 7pm

每小時留言量

詳情幫推這個

住得近票站既人可以影低全日有幾多人入過票站，再交俾傳真社

輸撚硬 太睇得起香港人 寧願白票送曬保皇入去都唔投咗泛民先再秋後算帳準備迎接大灣區

Agree

當大家仲好有原則咁話個game唔公平
冇用
有大bug
唔投依個唔投嗰個

甚至投保皇

相信保皇同中共已開定香檳
統一戰線大成功

用反間計離間計

不戰而勝

全世界傳媒，議員開哂口話今次係變相公投
世界各國傳媒喺香港 議員嚟觀察

但香港人畢竟多政治白痴
喺受薪三毛 分化撚橫行嘅鋪天蓋地宣傳下
唔團結 好有原則 好冇策略
對住個狡猾同最叻玩政治，最叻分化嘅政權
條路自己揀
仆街唔好喊

唉 我只係覺得好可惜

如果輸咗
萬劫不復

一定投反建制
得建制同熱狗對決 就為大局投lesser evil 熱狗

大家聽日早啲去投票
全家總動員
Call齊親友

仲有另一樣野原因係種票

外媒：香港人已作出選擇

又種票又換票箱又唔見票箱

你明知有呢啲野又認同個選舉結果？

Do the right thing first. No one knows the future , just take the right step to win, every time as you can.

外國淨係識分democrats同pro-beijing councillors
咪撚浪費張選票
記住係要令保皇黨輸

屌咩 緊乜張 我話你聽支共一定作弊
投幾多都係佢地贏

唔見票箱咪得 唔係無試過

對手出外掛同狗招我地應該係檢舉而唔係話自己光明正大咁輸咗

聽日輸左，香港就輸曬，損失幾千手足，損失法制，香港人以後都吾會有民主自由，因為外國人都幫你吾到

而且盡下果少少公民責任都好應該下嘛

五毛情何以堪咁踢爆佢哋

呢樣真

聽日投完出黎話投建制係無意義，中共黨員又設計俾香港人踏。

你投嘅票無人睇到， 但記者問你就全世界睇住，全世界睇住問十個九個都話投建制， 佢地唔背後換飛都對唔住自己啦！

聽日全世界投完， 可以理直氣狀同全世界話投左泛民！ 唔好中計被滅聲！

建制派一定要輸
呢個係香港人既目標
含淚含撚都要忍一次

Push

或者你show到對家點樣出cheat

分化㭍頭
自己都唔做好自己去投票
有乜發言權？賤過冷氣軍師

真

或者我地睇總票數，而非議席
不過真係要注意嗰批掌心雷同埋種票，發現到就會係子彈嚟
今次要全民監票，唔可以淨係得記者去幫手睇住

對家種票點拆

日本同丹麥都派左人黎睇

投本土 輸左都唔緊要

聽日獻世贏嘅話運動好難唔收皮
777同支共百倍奉還
外國想幫er都冇得er
黑警以後繼續橫行,串到我地一棟都冇
以後面對藍絲都頭耷耷
被打被殺被拉被姦手足全變condom....

自問接受到就投白票啦

一票不投建制派！！！！

agger!

如果正苦做到建制勝利？

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

我敢講，第日有真雙普選一樣有種票有掌心雷，到時又唔投？

咁不如即刻放棄場運動，每個禮拜少幾百個手足被捕先啦

最撚驚就係呢樣
我哋就話知道種票乜柒乜柒啫
如果touch wood輸咗
我哋即刻同人講呢啲問題
成效又有幾大呢？
選舉結果嗰堆數字
啲人睇完就當係民意

掌心雷，種票，dq？？？
樓主唔洗太擔心

push

種票同掌心雷都唔會增overall 票數，最緊要係popular vote

agger!!!

香港獨立都有內奸
唔係人地國家啲國土安全部把撚咩

Yes

咁你早啲同外國講嘛 而家啲傳媒黎哂先話個制度廢冇用㗎 人地會唔會覺得你輸打贏要呀

認同，俾外國人知道香港選舉不公
中共全面滲透香港選舉

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

pish

外國唔知做假咩

白兵post內分化撚白票撚
個個話外媒唔重視區選

佢哋同林鄭 警隊一鳩樣
理直氣壯講大話做fake news

一定要投票

True

大家繼續努力，望奇蹟出現

推啊
一定要投泛民
含撚投都要投
呢次係民意既表現

認同

呢場運動有邊次對手唔係有優勢有外掛？

唔好做投票版本嘅左膠啦。

おｎ９

咪臭係，睇下josh hawley, solomon, 佢地全部話中共選舉出術，
lord alton直頭黎香港監察下

而家唔只係泛民建制之爭,係黃藍嘅一次大型民調！我地點都唔可以輸！

我正式宣佈!!!
今晚12點前大家都番屋企訓教
抖夠精神 1124一朝早就起身刷牙換衫 落街買早餐
投番張靚票!!!!

請問如何確保票箱整個運輸過程公平、公開、公正？有冇人全程監察？

郭芙蓉

希望贏總得票

目標只有一個： 踢走保皇

含淚都要投泛民

泛民大勝：我要200萬規模大遊行，攞正牌劍指五大訴求

五五分帳：我要藍區開花食tg

建制大勝：777會攞正牌止暴制亂，我哋更加要全港開花，道出選舉不公掌心雷蛇齋餅棕

未夠18又冇得投 我地唔一定贏

踢走保皇黨

Yes
絕對不能輕敵
你嗰一票好多

大家要出黎投票

輸咗就同人地講 其實我地人多但係都係輸咗 我講完都忍唔住笑

大佬如果政府黑箱操作，點作準啊，未天真拉

請投票

預定佢地造票都得 劇本都寫好 造票成功 止暴成功 外國停手

等佢地影到種票同掌心雷都好

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

正解

【好多人唔知】【請幫手廣傳】記住，聽日區議會係一人有三票！

推啊

驚就做多一步
除咗投票
聽日重要救走自己爺爺嫲嫲啊
只要做到呢樣野 聽日區選香港人一定會贏

對家種票贏 都可以文宣解釋下
自己人投白票點撚樣解釋姐 同人講我地私怨大過天？

改下啲鄉音先啦

咁樓主可唔可以答我 點解當初要當係公投咁宣傳

其實預左都係建制贏 人地配票配得咁好...

1124全民都投建制派

投票唔係要泛民贏，而係保皇黨一定要輸

推爆佢

冇人咁宣傳 係外國自己interpret

傻撚咗？你覺得係公平選舉嚟？

FOX講到明 今次國際會當區選係公投
大家一定要投票啦 一定唔可以俾建制贏

到時你又可以replay 何妖小人得志既樣

投白票係白痴同on 9

冇人宣傳係公投
你洗唔洗google下

打錯字都鄉音on9

FOX講 美國當區選係公投

好撚肉酸

你google完泛民 公投先啦

我想問下點樣叫贏
多過一半議席?

無錯

推呀

話公投果啲最on9, 最後大敗真係笑撚死

如果因出術輸咗呢

無錯

之前果d票係可以揀合心水做得野既人

今次呢票係用黎挽救香港前途命運

盡管你果區非建制你好撚憎佢都好

為左果5000被捕人仕+被自殺被強姦被虐打既人

都要投佢一票

日後光復到香港 你點玩都仲得

香城online玩家大型活動 投票Challenge

CNN已經話係de facto referendum
唔明點解仲有弱智可以諗住投白票射落海都唔益販民xxx

實際D喇, D票都比建制控制晒.
邊度重有民主投票吖

投左先講，起碼盡左力

聽日8點起身投

岩

投白票即係送票比建制

至少將個議會架構推返去五五波
觀乎共狗藍屍嗰種無條件支持政府
再加埋洗橫手種票同蛇齋餅

我地係需要極大嘅力量同中共拗手瓜
所以唔好忽視自己神聖嘅一票
要團結踢走保皇狗 向世界展示抗爭決心

區議會 議會架構?

阻止選舉舞弊先係關鍵！

區議會唔係議會？搞笑咩

仲有d自稱黃嘅朋友shares d咁嘅野比我
意思係投建制

投票的策略，是令你喜歡的政客贏，或者令你討厭的政客輸。你不懂得這個策略，你永遠被泛民欺騙感情，你的子女被泛民出賣，放棄安全的流水社運，被泛民唆使去參加錯誤的陣地戰、堡壘戰，被衙差輪姦虐殺，赤身露體跳樓浮屍。
你喜歡的政客是本土派，但出現在你地地區名單上的只有泛民和建制，那怎麼辦？令你的政敵輸囉。比起無所作為的建制，泛民是有所作為的壞人、害人的偽君子。叫學生堵塞紅磡隧道，之後退回大學校園，叫人出來佔領理工大學，之後叫人去救援，令超過一千二百人被捕，無數被火車送上大陸扣留，生死未卜，泛民幫助政府令護法運動的勇武鬥爭忽然終止，這就是泛民的作惡。
本土是第三勢力，但由於你不懂得投票支持本土或投票懲罰泛民，本土一直得不到議席，令泛民錯誤代表香港，也錯誤指導香港的社運，令無數勇武派被捕及虐打。相反，建制派聽命於政府，並無額外作惡。
投票給本土候選人是在泛民和土共之間創造第三黨，好似這次反送中運動，勇武派在民主派及建制之間發揮的第三黨作用，好似鯰魚刺激水塘的魚游動，令大家都激活了。沒有了鯰魚，大家都很缺氧而死。
有本土投本土，無本土投給誰？你自己想。投白票是0懲罰敵人，投建制是加倍懲罰敵人。

有咩架構可言 你咁了解可唔可以解釋比我聽下

Agger

Common sense is not common

票一定投，但咁多藍絲廢老，咁樣講收皮好咩？一陣可能影響士氣

我住村嘅咪清楚保皇區議員同地產商嘅嘢
你以為區議員真係掛下banner度日咩
背後幫緊中共做嘢 我有乜理由唔踢佢走？
想分化我建議你慳返啲時間啦

打緊仗仲有班人叫人投白票幫保皇黨

哦

要做定文宣

唔係可以直接放大呢個選舉制度既不公同種票掌心雷呢d俾國際睇咩？

我都好驚同上屆分別不大
到時又有藉口俾政府同建制話我地係少數

最重要係總票數

下 你講一句野就解釋左議會架構架啦?

解釋成個選舉制度既不公 解釋種票解釋蛇齋餅糭解釋掌心雷呢d俾佢地聽都得嫁

投白票個d正一打把老母西傻仔

721
811
831
101
1111

其實都唔少 fb已經撞見幾個fd係， 陳雲呢d冷氣軍師真係睇壞腦

咁都講得出，真係痴撚柒線

咪撚投白票呀屌你老母！！

大部分應該都覺得 不了啦 人地邊會想聽

係sad but true既

不過盡解啦

搵人影底一車車老人啦，
做文宣又好，證據又好。
可以嘅話影底埋，掌心雷

投白票＝投建制＝投支持警察

到依家仲玩投白票係咪on9㗎
依家係要反建制、反政府
人地鋪晒路唔俾你查咁種票，我地仲投白票分薄票源?係咪想何妖老鼠芬串9你呀

投白票個d真係應該比狗屌

On9白票撚

lushh

投票踢走保皇黨 就係咁簡單

咪就係
都唔撚係呢刻先黎同泛民計啦

以大局為重

總之聽日要建制輸, 就係咁簡單

種票點算

懲罰埋香港人添

今日投票要咁做

千萬不要投白票，只係益左建制政府。
對得住死去既兄弟姊妹咩？

同問

p

一向都話自己地方自己人做野

11.25 星期一 繼續黎明行動

1124區選宣言

我要建制輸
絕不投白票

完全唔明點會咁on9投白票益保皇

講得好

投白票係真on9 ,完全諗唔明

唉 輸左冇野好講
大西北勁多廢老

咁撚簡單

去投票既手足 尤其早上時 未必有民調做 或票站無民調做
無論咩情況 建議大家對建制派候選人微笑、點頭
來一次「口裡說得，身體卻不誠實」活動。無謂令佢地調動資源，宣情告急，另謀他算。

真香港人，加油！

唔太覺得國際會放棄我哋 , 老美幫香港都係想借香港威脅支那
EVEN議員嚟到睇示威情況見到放哂火都話peaceful就知佢一定攬香港
利申會投票

同埋solomon都講過佢知呢個選舉係不盡公平
所以老美實知咩事

好緊張

你睇左FOX篇news未 美國係當選舉係民意公投

dklm
大家仲記唔記得
建制仆街報警拉人

只有區議會大勝
我地先可以扭轉局面

話投白票
當通敵論

Tui

但問題係如果聽日我地贏到, 咁老美就有粒真核彈係手
用黎可以揸住中共春袋

絕對同意

我覺得老美要介入就點都有位入
當然贏係好 , 但輸都唔駛灰心 , 我唔覺得佢哋唔知種票掌心雷停電換箱呢啲嘢
做好自己本份繼續MAKE NOISE就得

D

S

對唔住 可能覺得我潑冷水
我仍然覺得建制贏
一來鐵票 之後種票
建制無所不用其極 加上球證 旁證都係佢既人

真係要上香港歷史堂先會解得明

好多白票扮理性3毛
Twitter 大量

好驚
驚過DSE

Tui, 咪撚再射落海夢又唔發，工又唔罷

玩咩，你老尾，黃：藍 = 4:6，甚至更低，泛民點大勝呀，小勝都要還神啦。仲有，有冇睇到幾撚多U18出黎打。果d冇得投。用下個死人腦都知，要贏民建聯係冇可能。先天不足問題。

本土>泛民>白票

一票不投賣港建制

區會算係一人一票普選，你仲可以點解畫

好大壓力啊屌

咪投白票吖

跪求各位投票!

根本呢個先係重點
解比外媒知呢樣嘢重好，係連登點樣叫人投都冇用

唉 如果真係當係公投 我覺得玩撚完...
但一定會去投票

睇番上次立會選舉，其實有3.5 : 6.5，希望今次有新加的黃抵消呢幾年黎的種票 以及 新香港人。然後，我地呢邊再大大大大大大咁推高個投票率，咁我地就有希望啦。

所以，我跪求大家去投非建制一票。

就算你個區係贏硬都要出來投票

鐵票無得屌
始終佢地係選民佢地就有權一世支持某黨
外國眼中鐵票都係政治表態一種
種票要喺聽日盡力發崛證據
無證據外媒唔會幫

保皇黨輸係代表選舉舞弊
到時外國唔會信香港政府

*保皇黨贏
打錯

根本選舉係公投 輸左代表政府無錯 警察無錯

種票+老人院
輸咗其實唔代表咩
係要宣傳香港根本就冇公平公開公正嘅選舉

希望今次淺黃投票率可以拉高都唔少人2014未覺醒 今次殺到埋身先醒

65歲以上佔左投票人數幾多成？
有邊個國家可以咁勁
個個入晒老人院
都仲可以撐起成個社會嘅投票率
老人癡呆 行動不便 都仲貢獻緊社會呀陰公
幫我地班後生嘅諗埋將來
你話香港班老人家係幾咁有遠見 幾咁前衛先得架
你問佢投咩？
你咪理啦
班老人家咁為香港付出
外國人應該明白嘅
人人都話 年輕人係社會未來嘅主人翁
錯啦 香港嚟講
老人家先係未來嘅社會棟樑 國家嘅支柱
多謝

最緊要影底建制的手段 例如係老人院門口或者票站外影底一車車的老人去投票 或者一些掌心雷的相
只要不是大輸 都可以搵證據質疑公正性

如果大敗立即發動 玉石行動

佢哋唔明係點都係任佢哋講

推返上去

投左先再嘈ok?

其實係解釋到
因為區議會係搞地區行政
唔係搞全港性的政治法律
建制一向係做地區野比較好
民主派花太多時間在政治抗爭
忽略左地區發展